林鄭凌晨四點見記者

林鄭4am開記者會

部門：政府新聞處
稿號：ANE2019070200066
編輯注意：行政長官會見傳媒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

行政長官林鄭月娥今日（七月二日）上午四時於在灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席。

傳媒代表請於警政大樓一樓大堂集合。
完
2019年7月2日（星期二）
香港時間2時30分

4AM，見光死？